一番到公司開大喇叭播滿江紅簡直就牛B死了

一番到公司開大喇叭播玉林狗肉歌簡直就牛B死了

納dee唔係失業咩

老衲喺東印度公司返工

識唔識咖喱話

賣鴉片?